件衫出現黑色一點點

係d膠上面出現
洗唔撚甩架喎又